[咖喱味] 洛馬：印度若製F-16 將成戰機出口樞紐

洛馬：印度若製F-16 將成戰機出口樞紐

為爭取印度空軍戰機訂單，美國洛克希德馬丁公司高層今天指出，為印度量身訂製的F-16戰機若能在本地製造，印度將成為戰機出口的樞紐，並附帶1650億美元的維修市場。

洛克希德馬丁（Lockheed Martin）戰略與商業發展副總裁拉爾（Vivek Lall）在「印度新聞信託社」（PTI）表示，洛馬向印度提出F-16的Block 70，將是史上技術最先進、功能最強大的F-16，且採用匿蹤戰機F-35的部分技術。

印度啲軍備八國聯軍咁撚樣

台灣可以買咖喱機。

F-16 五年內退役啦